林鄭提出暫緩條例，我地贏左漂亮既一仗，大家返屋企休息下比D掌聲自己

屌你老味雨革比人昆過一次啦，今次仲信你？
我地要既係徹回條例！唔係緩兵之計！
林鄭最叻就係扮晒同你傾，然後拖時間等社會有正反兩派聲音
再順便起訴我地既義士，造成冬蟬效應

「唔好去啦，比人啦架，暴動罪呀！」
「坐監架呀仔，唔好呀！」

條例上小修小改，扮晒有誠意，然後再黎多次硬推！
到時你成個風向同社會輿論都無而家咁強烈，出黎既人數無咁多
到時搵班警犬強硬清場，直接馬拉松式開會

林鄭正式成為香港土皇帝
我睇你唔順眼，我可以送你返大陸
𡃁仔你睥咩呀？特首把關呀！

唔好意思太激動好多錯字
唔好比林鄭呃呀大家

對唔住呃左大家入黎
記得救埋被拘捕既義士
唔想再有同伴付上一生前途黎換我地一席安穩